藍店 連和燒味餐廳

事源我喺附近翻part time
收得夜所以試均哂所有渣甸街仲開嘅舖頭
結果就長食呢間燒味舖
最近咁多事就梗係問下啲人點睇當做社區工作
點知個斬料師傅話我好蠢睇定啲
以前6.4都出嚟行, 而家反而覺得當年6.4冇做錯
聽完之後我再冇嘢講

連和老闆個仔之前比人起過啦

極度無腦兼深藍，又做過傳銷

六四都冇錯係紅 唔係藍

已經係藍店

我而家先知有呢個網😂😂